{
    "Yes": "确定",
    "No": "取消",
    "Settings": "设置",
    "Countdown: mm:ss:SSS": "倒计时: mm:ss:SSS",
    "Congratulations! You have successfully completed the challenge!": "恭喜你挑战成功!",
    "The countdown has ended!": "倒计时结束!",
    "Do you want to restart the challenge?": "是否重新开始挑战?",
    "Up": "上",
    "Refresh": "刷新",
    "Left": "左",
    "Down": "下",
    "Right": "右",
    "Right Top": "右上角",
    "Left Down": "左下角",
    "Center": "中间",
    "Right Down": "右下角",
    "Random": "随机",
    "Night Mode": "夜间模式",
    "Enable Night Mode?": "是否开启夜间模式",
    "Language": "语言选择",
    "Maze Generation Algorithm": "迷宫生成算法",
    "Maze Size": "迷宫大小",
    "The maze size must be an odd number, and the larger the number, the larger the maze that will be generated.": "迷宫大小必须为单数, 数字越大生成的迷宫就越大",
    "Percentage of Dead Ends": "死路数量占比",
    "Location of the Endpoint": "终点位置",
    "Countdown Challenge": "倒计时挑战",
    "Countdown Timer Limit": "倒计时时限",
    "Player Icon": "玩家图标",
    "Endpoint Icon": "终点图标",
    "Icon for Reaching the Endpoint": "抵达终点图标",
    "Wall Color": "墙壁颜色",
    "Path Color": "路径颜色",
    "Supports Filling in HTML Tags": "支持填写HTML标签",
    "Settings Saved": "设置成功",
    "Refresh Successful": "刷新成功"
}